【突發】習近平或會與特朗普在澳門會面

咁爆

會唔會順便做愛

唔通黎香港食TG咩

開始要傾到澳門堆美資賭場點處理

咁近去探下師公

Donald Trump識玩嘅話，應該反建議: Why don’t we meet in Hong Kong instead?

我意思係特朗普會唔會特登黎中國地頭簽咁屈就

一定唔會去。

儍既都會揀第三國。

一齊

野生捕獲，瘋狂selfie

我係特朗普就約喺香港見面啦
順便嚟參觀一下

應該會

同林鄭交流？

澳門

如果維尼過澳門會唔會封港澳邊境唔畀香港人入去澳門

去叫下葡國雞，賭兩手，不知幾正

係就正 組隊去歡迎美軍

好撚驚

賭場不嬲係美領地

不嬲慣例都係第三國 支那唔知係無腦定係癲撚到咁

去澳門見好朋友

中國幾想澳門成為一國兩制良好示範

想暗殺侵？

澳門玩大啲不如台灣啦

2男5女

make love not war

Fake news

洗乜，到時佢自己話要visit 香港，無人阻止到佢。
好似上次G20之後佢無端端走去北韓咁。

一齊去賭博玩兩手

如果佢真係黎， 要出緊急法戒嚴

fox冇cnn咁fake既又

賭枱上分勝負

就算唔係香港都唔好去澳門, 送羊入虎口

咁近，實想去埋

pooh驚食tg?

突破盲腸
不過一招多數唔會用兩次

其實香港人去澳門示威會點？

探下平平同侵侵先

黎香港啦
tg放題歡迎你

Why don’t we meet in Disneyland with Winnie the pooh?

Fake 啦。果幾日澳門大賽車。

澳門可以示威㗎咩

睇黎有人捧左上海深圳十幾年都唔掂依家要出埋澳門

雜種邊敢嚟香港？

香港大把人被澳門政府blacklist咗入唔到境。就算淨係被狗抄身分證，都極有可能已經交埋名俾澳門。

智利取消會議

fox=侵喉舌

雜種請侵侵去打令梳乎

嚟香港啊

習驚到其他國家都唔敢去？
去新加坡應該無問題啦

正常都會揀新加坡， 點會去呢啲地方

你覺得支共敢玩嘢？
核平都似

支那狗急跳牆連暗殺侵侵都會做得出

澳門立左23條

澳門？

特朗普如果話想參觀下 港豬澳大橋呢 ?

野生捕獲布布

如果係真, 我諗嗰日前後 7 日 封關 唔畀任何香港人進入澳門都似

I am sure President Xi will figure that out.
I know President Xi very well.
We have a great relationship.
He s a great leader, a great chairman.
We are going to have a great talk. A great talk!

入境處：美國總統危害國家安全

侵侵會放低身格去支那簽?????

點會

布sir 牛咗好多呢

係邊間酒店既總統套房？

中國新聞： 澳門司警已經成功拘捕特朗普，中國已經成為贏家

公幹唔做愛唔通做實事呀?

澳門機場落撚到空軍一號

去澳門首家線上賭場

過澳門買杏仁餅先

應該係習種唔敢嚟香港
一嚟警犬唔受控
二嚟市民踩扁佢都仲得
除非佢出到坦克

去嗎？

大家快D叫侵仔反建議去香港

澳門人準備打丁

支持，到時幾十萬美軍進入香港反攻支那

唔預埋林大總統

China Has offer

記唔記得六四點解清場？
當時嘅歷史，有部份已經重演喺香港
今次嘅結局會係點呢？

鋤個啤先

支那想借侵侵去馬交嚟激香港人

中國咁急簽約？

算數啦
以前 Clinton 嚟香港訪問
所到之處 都比水馬圍住
根本無可能見到

Call G 啫

金沙
永利
美高梅
Byebye

好似話智利apec 取消，所以要再搵地方

唔來香港？

去永利開會

跟住被拒入境

澳門最中意係關口趕人走

見左

mean到爆

維尼小學生

一次過串晒兩大死穴

澳門機場停唔停到空軍一號

侵侵係澳門打官師打左十年，舊年攞返自己個公司注冊名，下年好似係重新分配賭牌，唔知關唔關事

睇嚟會簽得成

China offered that the trump travel to...:

唔明 但點解會叫the trump而唔係donald trump/president trump之類嘅

係唔係講緊Chile 隔離 巴西個Macau 啊
有咩可能無端端去澳門

侵侵來了我帶路

一齊唱淫K渣波波

不如話係新屋嶺見

咁玩一定全港夾道歡迎侵 boo鳩習總
黎啦屌你老母

停到

澳門咁爆 玩大佢都唔怕

落到747，空軍一號冇問題

sir this way

戇鳩強國
澳門機場點落Trump架747?
落香港直升機過去?

佢上次都叫習近平落黎同示威者面對面傾,15分鐘就會傾惦

珠海

泥香港有免費放題

Why not Hong Kong?

push

拒絕佢入境

嚟香港啦，我哋準備好美國旗海迎侵侵呀

乜春慣例

北韓同美國見、台灣同大陸見，呢啲大家無建交，互不承認既先要去第三國而家中共同美帝無建交？

智利直情取消埋主辦apec

再玩串啲
不如去台北簽啊
你有本事入到境嘅話

做乜唔黎香港，一齊索住催淚彈開會。一路索直到make到deal為止。

馬交過左21條

訪問係禮節上一早決定好一定要定期去, 但訪問以外就唔可以亂咁互相去黎去去

等唔切想簽約了
Sir no way

老解落黎就唔會係水炮車一定係真槍實彈殺足幾日 依啲演集收皮啦

Sit down and meet the protesters

雜種去唔到

係咪兩條友去葡京對賭返場,決定美中未來國運?係咪會有好多個台同時現場直播,會唔會有幾十億觀眾?

堅定流,整定支美國旗去舉先

廣東特異功能團要出場了

唔通去第三方國家訪問咩

會唔會落埋打令沖涼

成日話澳門無人識
今次真係出晒名

習種唔夠膽黎老美傾？

想捧澳門做國際金融中心啦 咁快就唔記得?

咁撚爆

侵前排先喺twitter提議搞HKU Summit
講真 澳門唔係冇場地配套
但要堂堂美國總統專程嚟支那簽約真係開玩笑
明明份deal就係美國佔上風嘅
喺亞洲點解唔去返新加坡

依個係中國建議美國係澳門搞
現在睇Trump 回應

報道指中國向美國建議在澳門簽訂首階段貿易協議

一係台灣 一係香港啦

支那想係澳門搞就係想明落香港面
班垃圾最叻明讚暗踩,兩個地方都係一國二制揀澳門

識玩梗係嚟香港啦
作為新冷戰嘅西柏林，侵應該發表一句We are all HongKonger

班毅進犬實追住侵侵放tg

澳門戒嚴封島都似,trump trump飛飛下降落左香港機場就好笑

call g 洗黑錢 同埋乜?

屌，望廈條約

以Trump性格
隨時過黎香港

記唔記得佢突然去北韓?

咪係
點知支那做咩手腳㗎

澳門差佬喺07年嘅遊行試過開槍添㗎

不過而家就唔知俾唔俾喇

充公空軍一號

呢間台仔開 比人掃埋

侵： I heard there was a great great bridge in Southern China. I wanna visit that

本地最近多左一項新特色
TG咏香港

特朗普來香港

應該100萬人歡迎

智利因為混亂取消?

如果係 無可能係香港搞

嘩.... 到時香港會點?.....

浸浸 : 聽講你地有條好偉大既橋 , 我想參觀下

佢去澳門點都要經香港 澳門機場好似落唔到747

上個月已知啦

去澳門都唔去香港

去香港定澳門都唔重要
經過成百年 而家中國已經有好大進步
晚清只可以殺境內大使
而家已經進步到請君入甕
中國將會於珠海菜市場誅滅鬼子首領

純粹FF

係機場大叫
Five demands not one less

中共官員，林鄭面如死狗

澳門？ 唔識還價揀係香港？

trump可能以為澳門係part of hk

會唔會呀

侵來過hk 未
冇乜印象

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！